小妹今日教大家整原汁原味嘅譚仔

留名學野

去譚仔食咪得

行入一間譚仔

坐底嗌野

done~

小妹？

55